染髮, 講求濃度

濃度, 加強上色度
上色, 自然遮白髮
混, 染, 護, 完美染出每個色度

兄弟你好

硬膠，就係呢度(樓主）不解釋

有聲